【泛民核彈級出賣香港示威者】泛民：反對通過<<香港人權與民主法案>>

屌你老母民主黨賣香港

次次都關鍵時刻出賣香港人

死仆街根本係共產黨卧底！！！！

真係好撚嬲呀屌！！！

快過乳搖清

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

葉劉講你就信？

仲要係生果報講

點解連登無人推上熱門

高登傾左幾個Post

五位數都咁on9

咁泛民出嚟用英文公開澄清啦屌

請善用不推文回覆

[唔好再分化] 公民黨就訪美發表聲明

對唔住

琴晚己經澄清左
八奇軍師 休息下

葉劉擺明老屈wor

出尼交代啊屌

你中文拎F?篇報導係引述葉劉

標題黨分化撚

Sorry 柒左，我捐返入個樹窿度

push

葉劉自己講
今朝電台楊岳橋話好支持通過喎, 依加搭緊飛機翻香港
From D100

又係私怨分化撚，成班都最鍾意抺黑人之後又唔認錯連登己經講咗成日都知泛民無賣港人呀，仲繼續老屈，真係以為大話講一百次就成真

ＢＴＷ 除左公民黨發聲明，民主黨有無？

澄清咗啦 又炒車 仲要炒得慢過人
新聞係引述葉劉講既野
葉劉講野都好信既
個個一見泛民兩隻字就衝曬出黎

唔好撚再推依啲垃圾post ，成日出post 唔撚睇清楚諗清楚先

瘋狂炒車

真共識點會齋搵2個都係建制嘅出黎講
就算唔係6個一齊企出黎 都最少有1-2個泛民同台喇下話

楊衛隆：
建制販民六傻去到美國與新中共美國國會議員見面。六傻知道要阻止香港人權及民主法通過，一定要跟茶黨談。可是，見茶黨老大要有茶友帶路，中共港共無法接觸茶黨老大。單純接觸幾位親港共眾議員沒用。
六傻去美國不是阻止美國眾議院通過香港人權及民主法而是將立法程序拖到十一月才正式表決。六傻掛著香港立法會兩大黨派議員招牌在美國招搖撞騙，大話連篇。真的有機會令到眾議院內部爭議不絕，拖慢立法程序。要拖，很容易，拿一大疊文件出來說三道四就可以一日拖一日。
建制販民的盤算是拖到十一月，開開心心過了十一國慶，然後利用大規模搜捕示威者拖垮反送中運動，連讓步都免談。抓一千人不能平息示威，抓一萬人總可以吧。抓一萬人不行，抓十萬。
建制販民去到美國，將大疊文件交給美國眾議員，以香港議員身份反對成立香港人權及民主法，要求召開聽證會表達香港民意。單是這些文件和聽證會可以搞一兩個月。到了十一月，反送中示威搞散了，成立香港人權及民主法的必要性也沒有了。搞散香港示威之後再搞散英美共管香港。建制販民真係好陰毒。最毒係兩黨派一齊去美國扮成代表全香港民意。今次大鑊。

樓主

辛苦巴打

琴晚傾完啦窩
好似公民黨依家係開緊記招
泛民係去遊說繼續通過，更加話相信2/3國會成員會通過法案

唔好再分化] 公民黨就訪美發表聲明

721 811

假

建制緊係唔想通過啦
洗問意見咩

又係分化撚

咩撚分化啦樓豬

熱青城水泥隊全面進場

收皮啦 葉劉講兩句就扯曬旗 以為攞住個大核彈

中國人個種真係鍾意內鬥

一票不投飯民

分化撚一有風吹草動就唔駛fced 急住出post 紅色大字狂屌，一係屌出賣，一個黨澄清左又屌另一個黨有無出黎表態，駛唔駛連清潔工出黎都澄清埋先滿意？

比人屌分化就問泛民係咪唔屌得，但又唔會見佢地咁屌柒d 建制狗，唔講仲以為林鄭係泛民，送中係泛民搞出黎，
人地罪魁禍首你都唔唸下點拉倒佢就搞同路人，係無腦/分化撚定間碟真係望唔透

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

澄清左啦傻閪
請使用不推文回覆功能

好地地要同葉劉去見美國官員
都知呢排撚屌唔方好人

十幾個post講緊仲澄清埋喇

呢位楊生講得有文有路，知道晒見面既議員係咩背景
個人認為佢信得過，有無巴打可以反駁佢?

泛民班賤身到關鍵時刻出賣港人都唔係第一次

出面已經咁多澄清po，你咩撚野居心

你quote段野，係業瘤嗰邊講，緊係反對啦
泛民係仆街但唔係咩都入佢地數既

笑死我
咁楊生講既野有無錯先?

係咪參與左中國共青團搞既遊說先？

直接俾證據話唔係咪收皮囉

正確，我哋要向國際社會講清楚

嗰四個泛民真係要割席

淨係葉劉同鍾國斌講咋

楊生熟知美國國會情況。佢話目前要拖到十一月，個運動好大機會搞散。
另外從另一方面分析，今日777突然強硬起來，應該同呢件事有關

推

屌

出個記者會，對香港人講下就當冇事？
唔該，公開對全美國議員表明你地支持制裁香港！！！

屌！一個二個扯貓尾！
班撚樣同葉劉過去美國唔係賣港，唔通去度假？

連登仔繼續含撚

有險可守條撚樣係湯渣徒弟黎
可以好得去邊

算撚數喇，早就對呢班柒頭無期望，不過估唔撚到咁快就出賣香港人

要人信佢地嘅咪公開份minutes先囉

信葉劉？好難唔話你分化喎
睇定d俾機會人回應先啦

你係熱狗？

係囉，竟然係支持既話

咁開個記者會，搵齊CNN, fox new發聲明囉

藏頭露尾，鬼鬼祟祟，掛羊頭賣狗肉

正一賤種

熱狗早就死撚晒
得番個青山國師，好快入埋棺材

又一隻傻鳩

文盲真係冇得救
其實你係咪狗嚟

樓主一係分化撚，一係鬼

呢d post 係咁出，有咩居心

講事實監察佢地就話人攪分化，盲販民粉仲有無第二句，佢哋無講香港關係法

要解決好撚簡單姐，泛民即刻出嚟開記者會交待清楚，對葉劉講嘅野要質疑，對泛民講嘅野要有保留

同意

大佬，你泛民有前科，仲點信。

屌你老母樓主

嗱，泛民個記者會都自爆左11月呢個期
證明楊衛隆無講錯